Проверка меню "хлебные крошки" подробной карточки товара страницы "Штукатурные смеси" (Desktop).

* Тестовые данные: 

Priority = high

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
Логин: dev
Пароль: 123456
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница товара 
https://test2.stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42 
или 
https://stroyrem-nn.ru/products/shtukaturka-tsementnaya-zaschitnaya-tonkoslojnaya-knauf-virton-25-kg-42

1. Шаги:
В "хлебных крошках нажать "Штукатурные смеси >".

* Ожидаемый результат:
Открылась страница каталога.

2. Шаги:
Нажать кнопку "назад" браузера.

* Ожидаемый результат:
Возврат в подробную карточку товара.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-08-01 | 16:27 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |  | | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-08-01 | 16:30 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 01:49 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 17:10 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. |  


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-08-01 | 16:28 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS | | | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-08-01 | 16:31 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 01:52 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS |  |  | 13.08.23 | Надежда | 
| 2023-10-01 | 17:10 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | PASS | |  | 01.10.23 | Наталья К. | 